\documentclass{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{parskip}
\usepackage{setspace}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
\onehalfspacing    
\include{caratula/Caratula.tex}

\clearpage
\tableofcontents
\clearpage
\section{Determinación del alcance}
Nuestra aplicación web debe llegar a facilitar la interacción a los usuarios, dueños de felinos, con otros que estén en un rango limitado de distancia asociada a su ubicación actual captura por la aplicación para mostrar tarjetas de vista como presentación de otros felinos que se adecuen a los parámetros de edad, raza y otros más establecidos por el usuario. Facilitando así la comunicación interna en la aplicación con usuarios con los cuales se haya hecho match.
\section{Requerimientos}
\subsection{R. Funcionales}
\begin{enumerate}
    \item El sistema debe permitir registrar un usuario nuevo.
    \item El sistema debe permitir loguear al usuario.
    \item El sistema debe recopilar nombre, edad, número de celular del usuario y la ubicación en tiempo real.
    \item El sistema debe recopilar información sobre su felino: nombre, fotos, raza, edad.
    \item El sistema debe mostrar tarjetas como presentación de otros felinos.
    \item El sistema debe permitir al usuario dar like o dislike a las tarjetas de presentación.
    \item El sistema debe hacer “match” con usuarios que se hayan dado mutuamente un like.
    \item El sistema debe unir en un chat interno a los usuarios que tengan “match”.
    \item El sistema debe permitir editar el perfil del usuario.
    \item El sistema debe permitir gestionar los felinos asociados a un usuario.
\end{enumerate}
\subsection{R. No Funcionales}
\begin{enumerate}
    \item El sistema debe validar el inicio de sesión
    \item El sistema debe solicitar una foto de perfil al usuario
    \item El sistema debe debe cerrar sesión en caso de estar inactivo por 10 minutos
    \item El sistema debe permitir reportar usuarios
    \item El sistema debe permitir desactivar o eliminar tu usuario
    \item El sistema debe tener una opción modo trabajo de fácil acceso
\end{enumerate}
\end{document}
